被捕人士被拗斷手 報紙唔報頭條？

真心想知點解 呢單野咁嚴重
唔太見有報紙 甚至蘋果都冇報/唔放頭條

自推一下

push

pish

真心想知

一日太多單嘢
屌佢老母
警狗啲罪狀寫滿成份A版都得

真心我好驚30歲至上年紀個班唔知
tvb肯定唔播 報紙又唔重點講
都係得連登同後生個班最清楚

段片前面小小 隔離有示威者俾狗hum頭埋牆添啦
嚇親小朋友 啲老人家都唔知點走

要黐連儂牆宣傳

繼續爭取五大訴求
721港島見

絕 對 同 意